msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_Hans\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "T-Tests"
msgstr "T-檢定"

msgctxt "Description|"
msgid "Classical"
msgstr "古典"

msgctxt "Description|"
msgid "Independent Samples T-Test"
msgstr "獨立樣本t檢定"

msgctxt "Description|"
msgid "Paired Samples T-Test"
msgstr "配對樣本 t 檢定"

msgctxt "Description|"
msgid "One Sample T-Test"
msgstr "單一樣本 t 檢定"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian"
msgstr "Bayesian"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Independent Samples T-Test"
msgstr "貝氏獨立樣本 t 檢定"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Paired Samples T-Test"
msgstr "貝氏配對樣本 t 檢定"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian One Sample T-Test"
msgstr "貝氏單一樣本 t 檢定"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Dependent Variables"
msgstr "依變項"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Grouping Variable"
msgstr "分群變項"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Group 1 ≠ Group 2"
msgstr "組1 ≠ 組2"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Group 1 > Group 2"
msgstr "組1 > 組2"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Group 1 < Group 2"
msgstr "組1 < 組2"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Prior and posterior"
msgstr "先驗和後驗"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Additional info"
msgstr "其他資訊"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Credible interval"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Bayes factor robustness check"
msgstr "貝氏因子穩健性檢查"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Sequential analysis"
msgstr "序列分析"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Robustness check"
msgstr "穩健性檢定"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Descriptives"
msgstr "敘述統計"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Tests"
msgstr "檢定方法"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Student"
msgstr "Student t檢定"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Mann-Whitney"
msgstr "Mann-Whitney檢定"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "No. samples"
msgstr "樣本數"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Missing Values"
msgstr "遺漏值處理方式"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Exclude cases per dependent variable"
msgstr "依依變量排除個案"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Exclude cases listwise"
msgstr "完全排除法"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Additional Statistics"
msgstr "其它統計量"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Variables"
msgstr "變數"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Test value:"
msgstr "檢定值"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Plots"
msgstr "繪圖"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Prior and posterior"
msgstr "先驗和後驗"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Additional info"
msgstr "其它資訊"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Credible interval"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Bayes factor robustness check"
msgstr "貝氏因子穩健性檢查"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Sequential analysis"
msgstr "序列分析"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Robustness check"
msgstr "穩健性檢驗"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Descriptives"
msgstr "敘述統計"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "≠ Test value"
msgstr "≠ 檢定值"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "> Test value"
msgstr "＞ 檢定值"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "< Test value"
msgstr "< 檢定值"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Tests"
msgstr "檢定"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Student"
msgstr "Student t 檢定"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Wilcoxon signed-rank"
msgstr "Wilcoxon 符號等級檢定"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "No. samples"
msgstr "樣本數"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Additional Statistics"
msgstr "其他統計量"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Missing Values"
msgstr "遺漏值處理方法"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Exclude cases per dependent variable"
msgstr "依照依變數值排除個案"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Exclude cases listwise"
msgstr "完全排除法"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Measure 1 ≠ Measure 2"
msgstr "測量值 1 ≠ 測量值 2"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Measure 1 > Measure 2"
msgstr "測量值 1 > 測量值 2"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Measure 1 < Measure 2"
msgstr "測量值 1 < 測量值 2"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Plots"
msgstr "繪圖"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Prior and posterior"
msgstr "先驗和後驗"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Additional info"
msgstr "其它資訊"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Credible interval"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Bayes factor robustness check"
msgstr "貝氏因子穩健性檢查"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Sequential analysis"
msgstr "序列分析"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Robustness check"
msgstr "穩健型檢定"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Descriptives"
msgstr "敘述統計"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Tests"
msgstr "檢定"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Student"
msgstr "Student t 檢定"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Wilcoxon signed-rank"
msgstr "Wilcoxon 符號等級檢定"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "No. samples"
msgstr "樣本數"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Additional Statistics"
msgstr "其他統計量"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Missing Values"
msgstr "遺漏值處理方式"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Exclude cases per dependent variable"
msgstr "依照依變數值排除個案"

#, fuzzy
msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Exclude cases listwise"
msgstr "完全排除法"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Grouping Variable"
msgstr "分組變數"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Tests"
msgstr "檢定"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Student"
msgstr "Student t 檢定"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Welch"
msgstr "Welch 檢定"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Additional Statistics"
msgstr "其他統計量"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Location parameter"
msgstr "位置參數"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Confidence interval"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Effect size"
msgstr "效果量"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Cohen's d"
msgstr "Cohen's d 效果量"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Glass' delta"
msgstr "Glass' delta 效果量"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Hedges' g"
msgstr "Hedges' g 效果量"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Descriptives"
msgstr "敘述統計"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Descriptives plots"
msgstr "敘述統計圖"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Vovk-Sellke maximum p-ratio"
msgstr "Vovk-Sellke maximum p-ratio"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Group 1 ≠ Group 2"
msgstr "組 1 ≠ 組 2"

#, fuzzy
msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Group 1 > Group 2"
msgstr "組1 > 組2"

#, fuzzy
msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Group 1 < Group 2"
msgstr "組1 < 組2"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Assumption Checks"
msgstr "前提假設的檢驗"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Normality"
msgstr "常態性"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Equality of variances"
msgstr "變異數同質性"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Missing Values"
msgstr "遺漏值處理方式"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Exclude cases per dependent variable"
msgstr "依照依變數值排除個案"

#, fuzzy
msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Exclude cases listwise"
msgstr "完全排除法"

#, fuzzy
msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Variables"
msgstr "變量"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Tests"
msgstr "檢定"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Student"
msgstr "Student t 檢定"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Wilcoxon signed-rank"
msgstr "Wilcoxon 符號等級檢定"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Z Test"
msgstr "Z 檢定"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Test value:"
msgstr "檢定值:"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Std. deviation:"
msgstr "標準差:"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Additional Statistics"
msgstr "其它統計量"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Confidence interval"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Effect size"
msgstr "效果量"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Descriptives"
msgstr "敘述統計"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Descriptives plots"
msgstr "敘述統計圖"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Vovk-Sellke maximum p-ratio"
msgstr "Vovk-Sellke maximum p-ratio"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "≠ Test value"
msgstr "≠ 檢定值"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "> Test value"
msgstr "> 檢定值"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "< Test value"
msgstr "< 檢定值"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Assumption checks"
msgstr "前提假設的檢驗"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Normality"
msgstr "常態性"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Missing Values"
msgstr "遺漏值處理方式"

#, fuzzy
msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Exclude cases listwise"
msgstr "完全排除法"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Tests"
msgstr "檢定"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Student"
msgstr "Student t 檢定"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Wilcoxon signed-rank"
msgstr "Wilcoxon 符號等級檢定"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Additional Statistics"
msgstr "其他統計量"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Location parameter"
msgstr "位置參數"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Confidence interval"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Effect size"
msgstr "效果量"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Descriptives"
msgstr "敘述統計"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Descriptives plots"
msgstr "敘述統計圖"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Vovk-Sellke maximum p-ratio"
msgstr "Vovk-Sellke maximum p-ratio"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Measure 1 ≠ Measure 2"
msgstr "觀測值 1 ≠ 觀測值 2"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Measure 1 > Measure 2"
msgstr "觀測值 1 > 觀測值 2"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Measure 1 < Measure 2"
msgstr "觀測值 1 < 觀測值 2"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Assumption Checks"
msgstr "前提假設的檢驗"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Normality"
msgstr "常態性"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Missing Values"
msgstr "遺漏值處理方式"

#, fuzzy
msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Exclude cases listwise"
msgstr "完全排除法"

msgctxt "Description|"
msgid "Evaluate the difference between two means"
msgstr "評估兩個平均數之間的差異"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Raincloud plots"
msgstr "雨雲圖"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Horizontal display"
msgstr "橫向顯示"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Raincloud plots"
msgstr "雨雲圖"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Horizontal display"
msgstr "橫向顯示"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Variable Pairs"
msgstr "成對變量"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Raincloud plots"
msgstr "雨雲圖"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Raincloud difference plots"
msgstr "雨雲差異圖"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Horizontal display"
msgstr "橫向顯示"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Dependent Variables"
msgstr "依變量"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Raincloud plots"
msgstr "雨雲圖"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Horizontal display"
msgstr "橫向顯示"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Location estimate"
msgstr "位置估計"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Raincloud plots"
msgstr "雨雲圖"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Horizontal display"
msgstr "橫向顯示"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Variable Pairs"
msgstr "成對變量"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Raincloud plots"
msgstr "雨雲圖"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Raincloud difference plots"
msgstr "雨雲差異圖"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Horizontal display"
msgstr "橫向顯示"

msgctxt "BarPlots|"
msgid "Bar plots"
msgstr "長條圖"

msgctxt "BarPlots|"
msgid "Confidence interval"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "BarPlots|"
msgid "Credible interval"
msgstr "貝氏可信區間"

msgctxt "BarPlots|"
msgid "Standard error"
msgstr "標準誤"

msgctxt "BarPlots|"
msgid "Fix horizontal axis to 0"
msgstr "將橫軸固定在0"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Brown-Forsythe"
msgstr "Brown-Forsythe"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Levene's"
msgstr "Levene's"

msgctxt "TTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Alternative Hypothesis"
msgstr "對立假設"

msgctxt "TTestBayesianOneSample|"
msgid "Alternative Hypothesis"
msgstr "對立假設"

msgctxt "TTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Alternative Hypothesis"
msgstr "對立假設"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Alternative Hypothesis"
msgstr "對立假設"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Alternative Hypothesis"
msgstr "對立假設"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Exclude cases per variable"
msgstr "依每個變量排除個案"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Alternative Hypothesis"
msgstr "對立假設"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Exclude cases per variable"
msgstr "依每個變量排除個案"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Mann-Whitney"
msgstr "Mann-Whitney 檢定"

#, fuzzy
msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

#, fuzzy
msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

#, fuzzy
msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Correct for correlation"
msgstr "相關修正"

msgctxt "TTestIndependentSamples|"
msgid "Q-Q plot residuals"
msgstr "Q-Q 圖"

msgctxt "TTestOneSample|"
msgid "Q-Q plot residuals"
msgstr "Q-Q 圖"

msgctxt "TTestPairedSamples|"
msgid "Q-Q plot residuals"
msgstr "Q-Q 圖"
